一人一個Move on或挽回方法

放低唔到前男友，個感覺好心酸
一方面又好想挽回前男友

我都想知 放低唔到前女友

我都想知

同自己講要活得比佢好

我寧願佢活得比我好